OMG小刺強真係巧得意啊

岩岩孵強孵到

Ok

咩game?

寶可夢去